<resources>
    <string name="app_name">RSG-Wijzigingen</string>
    <string name="app_version">v1.0.3</string>
    <string name="overApp">Over RSG-Wijzigingen v1.0.3</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>
    <string name="action_check">Vernieuw</string>
    <string name="internet_error">Er was een verbindingsfout</string>
    <string name="geenWijzigingen">Er zijn geen wijzigingen.</string>
    <string name="geenKlas">Voer een klas in in het instellingenscherm.</string>
    <string name="geenClusters">Er zijn geen clusters ingevoerd.</string>
    <string name="overDezeApp">Roosterwijzigingchecker is een app die ontwikkeld is door leerlingen van de RSG Tromp Meesters te Steenwijk. De app is in eerste instantie ontwikkeld voor de RSG Tromp Meesters zelf.
        \n \n De app is gemaakt voor het profielwerkstuk. Daarom vragen wij geen geld voor het gebruik van deze app, en stoppen wij er geen advertenties in.
        \n \n Indien je graag dingen terug wilt zien of een bug te melden hebt, kan je contact opnemen via rickdv@outlook.com
        \n Alle broncode is daarnaast terug te lezen op Github, je kan deze vinden via de link hieronder
        \n \n Tenslotte, bedankt voor het gebruik van Roosterwijzigingchecker!</string>
    <string name="clusterUitleg">In deze app is een mogelijkheid om op clusters te filteren. Clusters zijn de groepen waarin je leert, zoals dat in de bovenbouw gedaan wordt. \n Als je in de bovenbouw zit, is het aanbevolen deze functie in te schakelen.
        \n \n Als je clusterfiltering inschakelt, moet je ze later in het instellingenscherm instellen.</string>
    <string name="instellingenInleiding">Hieronder lopen we de belangrijkste instellingen even door. Alle instellingen zijn later aan te passen in het instellingenscherm. </string>
    <string name="wizardOndertitel">Om te beginnen lopen we de voorwaarden en de instellingen even met je door. \n Door het gebruiken van deze app of door op \"volgende\" te drukken, ga je automatisch akkoord met onderstaande voorwaarden, die later terug te lezen zijn via het instellingenmenu.</string>
    <string name="voorwaarden">De ontwikkelaars zijn, noch direct noch indirect, aansprakelijk voor beslissingen en/of handelingen die gedaan zijn naar aanleiding van of beïnvloed
    door het gebruik van RSG-Wijzigingen. De ontwikkelaars hebben geen enkele aansprakelijkheid. De gebruiker heeft de volle aansprakelijkheid voor het gebruik van RSG-Wijzigingen.
    \n \n Meldingen en/of inhoud van RSG-Wijzigingen zullen niet en mogen niet gebruikt worden voor discussies of andere redevoeringen met het schoolpersoneel. Tevens biedt de inhoud van deze app geen enkele grond voor argumenten.  </string>
    <string name="verkerdeKlas">De klas die je hebt ingevoerd, bevat een letter als eerste teken. Sinds het schooljaar
    2013/2014 zijn de klasnamen anders, waardoor het eerste teken het jaar is waarin je zit. \n \n
    Wil je je klas automatisch laten corrigeren of wil je deze handmatig aanpassen?</string>
</resources>
